全日空向員工提出自願離職計劃兼取消冬季獎金

日本航空公司全日空(ANA)表示，已向工會提出自願離職計劃，以應對疫情爆發導致航空旅遊業近乎中斷的困境。

全日空發言人表示，計劃完全削減冬季獎金並將減薪，強調會就裁員問題與工會展開真誠的討論，同時還將允許員工暫時放長達兩年的無薪假。

據《日經新聞》報道，全日空將簡化國內航班，並縮減辦公規模，作為重組業務的一部分。(mn/k)~